好人好姐點會畀入場費入書展呢個散貨場幫人散貨？

會展真係好賺，收人租金又收人入場費食兩家茶禮，我建議想去嘅真係要諗清楚先，香港其實大把野值得行

#愛閱讀
#文青

仲唔係唔真係平

好多人係為左訂雜誌D禮物
仲有D趕往買寫真同睇個女主角

書展係出新書第一地方會賣嘅地方

入場費應該貿發局收

笑左

書展有時都會有絕版或者罕有書,都值得行返轉.
如果買書局都有既書就當然無謂.

多d去書局啦

我之前年年去
但而家上網買書方便左咁多
入書展尋寶真係傻9
得罪講句
上大陸亞馬遜買kindle書
大部份都係幾蚊至10幾蚊一本
買完落黎自己轉繁體
又平又多選擇

真係咁愛閱讀
Join 埋us 或cn kindle unlimited
睇到盲都未睇哂

去書展唯一好處係買某個香港作者嘅新書
但又多人又入場費，新書又冇得平，遲啲書局買好過

拍拖黎講唔錯，不過你可能唔覺

無錯
以前書展點都會去行下買小小

入去田園、樂文、愉林買書

你鍾意迫到仆街咁拍拖

真係好反智

證明你唔買英文書

不過今年係咪兩檔英文都唔會散貨

kindle啦 除非你話一定要睇實體書個種

書展除左買書,仲會邀請人講talk.
25蚊 聽下人演講其實幾抵。
幾年前有蔡瀾9up又有紀念品派
唔知佢有冇收車馬費喇。

係呀，我一定要實體，而且買小朋友英文書真係無可能唔去書展

年年入田園掃貨

講得冇錯，根本就係散貨場

而且由貿易發展局去搞呢種零售展，同貿易扯不上邊。仲要養住班大帝

而家大部分講座
同網上KOL無咩分別